認真，下年阿仙奴未必歐聯16強出局

今季連前四都唔知有冇啊。老老實實，今季阿仙奴真係近年最廢，以前成日話咩劇本三月反底，但問心啊阿迷，你覺得今季真係得咩？以前阿記輸極都仲好似有道火喺度，宜家？球隊實力或者未必係最差，但士氣一定係最低嘅一季，或者真係輸到冇火了。

屌你老母 bookmark左
季尾一定binc

今年都唔識搞乜明明季初幾勁，之後打到垃圾咁

我認真的，見到都於心不忍，今季阿記除咗3:0贏轟外，仲有冇踢過另一場好波？

其實尋晚紅牌前係踢得幾醒神
不過d反擊成日最尾都鳩斬出去就算

1:4 新特蘭 對 阿仙奴
0:4 史雲斯 對 阿仙奴
1:5 韋斯咸 對 阿仙奴

踢歐霸喇 屌

季中對水晶宮踢得幾好

信雲加

今季冇黑哨前6都冇啦

阿仙奴 有頭威無尾陣的代名詞

人唔笑狗都喵

呢個手足呢d真係唔好亂講
阿狗冇前四講左好多年
結果係點大家都睇到

會無啦啦出現一段n連勝上返前四

以前歐聯咪又係熱血出局，呢兩季呢？

車迷想聊交打

我係聊交打就直線抽擊算啦，問心啦，今季咁都唔係阿記近年最灰嘅時候？

呢個真
場場都屎忽撞棍球證幫手入波
無咩用實力好靚咁贏人

(阿狗)

雲加劇本已經開始失控，連續兩年16強畀對家雙殺，首循環罕有冇輸畀車

因為冇左沙王🚬

That's what I mean

雲加買人眼光愈黎愈差

D人黎左又易傷左

其他隊一係買星 一係就捧到新人出黎

今年好大機頭5啦

即係靠黑哨贏波啦